[I/A/PC] 夢幻模擬戰(23) - 食屎啦1001 又唔開PO 落地獄啦

官網：

最新消息：

新增限時召喚卡池：「傳奇的匯聚」

--活動時間：新開放時間11月8日10:00~11月21日 23:59(原定開放時間11月6日10:00-11月19日23:59)

--SSR級英雄利昂、雷丁、艾爾文出現概率提升！(已調整)

泳裝活動：太長自己禁入官網睇

首抽開局推介:

帝國陣營 - 利昂 (新手限定池, 首抽中可以照開局)

光輝陣營 - 雷丁 / 莉亞娜 / 艾爾文 (新手限定池, 首抽中可以開局)

新手 FAQ:
Q: 陣營有乜用?
A: 遊戲角色分 7 大陣營：

35級後有超絕buff要同陣營先食到(攻擊智力防+20% 魔防+30%)唔同超招再有額外效果
所以建議培養同陣營角色方便食到超絕buff
由於資源有限 強烈建議集中玩一個陣營
但新手對陣營通常都會理解唔到
目前比較多人玩係光輝帝國 光輝最平民 無課都組得起
公主聯盟偏向法師為主 但比較難齊角
黑暗偏向PVP
真係唔知點揀，一係抽左角再決定
一係上黎問問巴打們

Q: 新手點升Rank好?
A: 1體=1經 組隊有折扣 前期建議組隊刷兄貴

Q: 卡關點算?
A: 強化裝備 SR照突破升 拆左會退返錢同槌仔比你

Q: 有冇 TG Group?
A: 單機 Game 有乜野係度講

Q: 買體幾石？
A: 每日40-->60-->100-->150-->200
建議前期可以多買體追LV 等到40後先買少D
睇返自己經濟狀況決定

Q: 我有乜乜乜同乜乜乜，應該抽邊個 Pool 好?
A: 右鍵開新 Tab 放大

Q: 轉職石點用？
A: 每一階職第一次開係免費，所以無輪你點升都好 要精通曬2條線要2粒石，已經精通既職業可以用錢互轉，轉2階 5000錢，轉3階30000錢

Q: 特權有冇用？買邊隻好
A: 廢話論：最好買哂3隻 現實:勇氣-->時鐘-->女神
首先前期體力最重要 時鐘可以幫你唔夠打既時候慳體或者回帶過關
重點8蚊一個月夠哂平 但前期卡關比較容易 可以考慮30-40級後再買
勇氣(女神兄貴獎勵+1) 40級後女神會出光輝秘銀石可以升SSR裝
多一場進度就差好遠

Q: 點課金最抵?
A: 現時唔同額嘅首次增值都會有double 石
課晒手機版優惠嘅巴打，請轉開PC版
PC 版同手機版一樣
現時唔同額嘅首次增值都會有double 石
PC 版同手機版係分開計

PC版mycard增值教學:
NT$1=mycard 1點
依家買300點同1000點會有野送
詳情睇官網
入手方法:7-11, OK, 2000fun
1000點=HKD 265
買左點數，佢會有張單
裡面寫住卡序號同密碼
你打開PC版，揀想課石面額
然後會彈去增值網頁
入返張單嘅卡序號同密碼
咁就完成
Mycard 增值獎品會起game內信封出現

Q: 想退款，會唔會被 ban account ?
A: 官方有講過話會打擊惡意退款, 仲整張 email 黎叫退款人入返錢俾佢，唔係告退款人。

Q: 附魔初中高級有咩分別？
A: 效果一樣 只係刷到好屬性既機率唔同 建議用秘銀石每星期可以換50張中級附魔卷
用中級附魔卷刷就夠 新手可以用4個初級是但附上去拎套裝加成
唔知附邊隻好 就上黎問問巴打們

1001開post :

跨服好友List：

dllm競技場3分黎黎去去都係頭同2名
不斷係度loop
打飛機

又唔開

入佢中路

打活動中左e把野，比雪莉用點睇
btw 活動幾時完？

打左7次55級冰龍出左女神衣同風王

走啦

單刷?

冰龍關出哂法師清唔清到d卒

LM 競技場改善下打完一場唔可以即刻再對同一個得唔得，連贏/連輸都無癮

難D 有2隻海產係度好煩膠 驚你同佢磨得黎唔夠turn數打龍

我會覺得雪莉用免費最後騎士好用過呢把

係

我真係未試過冇每日獎會中寶...

你琴日雷我

計好數~間唔中都會仆街，用時鐘退返

勁煩，每日世頻都有兩個傻鳩講自己幾勁，又點簡單簡單
有人問點過點出裝好又話唔洗點搞。又話人問呢d做乜
弱智到

拆咗兩把

教左都冇用
抽到一樣裝練唔起又係辣殺
每個人有既野都唔同
有限米煮有限飯

諗住如果用得過，比把最後騎士里昂用

無得off世頻好煩，索性block左佢地算
日日洗，d人又當佢地神咁。

打龍打街場真係好難，平時單刷手殘用時鐘 同埋啲人又慢，打一場都打勁耐

停左買150 200同呢兩日推圖
2千幾石儲左

波波用面紗定sr鞋好

屌你個嘴，唔夠銀色野升槍兵
又要刷了

慘得過我仲有30000分 聽日要比心機刷分

留名

翡翠之門有冇公會收人
就快開旅團

我都仲爭30000分

拉娜是咪用紅石頭

慢慢打啦 有4隻積分英以上打45/ 55 剩係每日2場都夠分 除非你一早上左55唔駛刷升職料又心急

頭幾日之後已經轉打55
不過淨係出到3/4隻up

有無八奇可以提供今個星期超時空試煉A+4 光輝隊既思考領域？

我都過唔到, 減傷80% cls

女王玩完了

我個docs明明del左傳奇的匯聚
新post仲見到

祕境祝福
當玩家以單人形式完成「兄貴訓練場」，「女神的試煉」之後，會獲得「祕境祝福」增益效果。在“祕境祝福”加持的狀態下再次挑戰“兄貴訓練場”，“女神的試煉”時，所有我方上陣英雄都會獲得戰力加成效果。“祕境的祝福”效果：“所有屬性提升20％，並在回合結束後恢復20％的生命“。此效果可以帶入組隊戰鬥中。「祕境祝福」可以大大提升各位玩家獲取資源的效率，保駕護肝，其加持效果持續到每日晚12點結束。

劍職改強攻擊屬性

見成個鐘冇人開~我懶啊MA~用連登開PO 功能

A5針對光輝
A5+又變返光輝主場

好似成日1001都唔開
唔想開唔好搶1001

標題已經屌緊

呢個正野黎

輕鬆啦~CARRY ME

你海因唔雷我ok?

第三波
PGLZR2YC8

奶騎放聖積OK?

其他新增內容
新增3個每日任務
一）祕境探索者
在祕境中消耗150點體力（開放等級40級）??????
b）中祕境挖掘者
在祕境中消耗200點體力（開放等級50級） 3銀KEY 2金KEY
c）中祕境掌控者
在祕境中消耗300點體力（開放等級60級）4銀 2金 2彩

你自己放啦hi

op

好on9過左關深海大作戰會斷線,
再login就當你冇打過

可以用再動~會打亂超絕好易硬食傷害,
不過我朝早偷偷點左法師兵升左

唔可以用再動先岩

應該你出3隻
我出雪莉加克莉c
你出奶
可以上下夾擊個傻系龍

粉毛減攻 唔係凍9死

ON9 尾關控制兄貴

之前唔知邊度睇事件關兩回合內KO好似易出SSR
利伸: 岩岩出左女神左手

一定係流, 我次次都2回合內

想問裝備熔咗佢,會退返材料,包唔包突破果D材料?

當然唔包, 只會退錢/鎚

假設你熔既係一把6星SSR 佢就會退返你用左既鎚+錢+ 400紅瓜子俾你 (當拆左4把一樣既 每把100)

幾時會出蘭芳特 戰略陣形等緊佢完滿

我搵到大陸B站KGG 有教，但一地隻雪莉一野KO隻補師，我做唔到

陸版個時空規則唔一樣啊, D怪一樣only
佢地係攻擊後減傷20%好似

新英??

戰略陣形新輸出型步兵/騎兵 好撚型棍

公主隊雪莉 有霸者 神翼. 用邊個好呀？
睇大陸個邊都話霸者好....但係又唔多明好係乜
雪莉唔係應該推爆個攻咩？

我係光輝隊加利昂過 你岩唔岩

你d角色幾星 我隻利昂進擊完都撞唔死步兵

渣架

一定勁過你先

雪莉5星 其他全4星 我唔係主養利昂都撞得死喎 騎士精神加神J 唔洗加護 你帶飛兵?

要秒劍兵就帶返騎兵啦 帶飛兵冇咁痛 不過其實秒唔到都冇問題
秒唔到都有秒唔到既打法 但我光輝

我冇練過隻骨狗

我自己既打法就係 右邊利昂 雷丁 奶騎
左面雪莉 槍艾爾文
弓手+騎兵會去左面 雪莉秒弓手 被動向下飛
艾爾文上城牆企係到同騎兵單挑 慢慢磨死佢
雪莉之後一直向右飛同右邊會合

利昂撞死一隻劍右上退 雷丁奶騎向右上拉
之後成堆怪追利昂 利昂慢慢向右過河 未過河前雷丁保住佢先

右邊3隻不斷向下拉 拖到雪莉到 之後加護比雪莉秒哂D威脅大既先
有時秒唔到剩幾千血 就打多幾次
減傷80% 打落去大約都有2000~4000

大致上係咁

PGLZR2YC8

唔記得左7點打電腦pvp

世界排名？

Try try sin thx

dllm隻騎一開始就上去打白毛
之後白毛就行落去自殺

對

唔打的
同人每星期刷夠每周獎勵就收皮

前幾日先用武具之魂突滿左
又係突滿左先出

多個人有得著

20LV 有鬼用 當初雷丁冇SSR重甲先逼住升

新ser老seafood
暫時都仲可以拎緊頭100綜援

升到兩級骨狗終於過到

求教

我雪莉谷極都係1246 可能要換飾品先可以再上去

想開始升利昂
除左騎士精神外,加咩技好,同埋係咪走灑左就OK?

最好走左中拎埋千騎

5CD WO
平時打任打突擊定猛撞好?

新光之迴響 有拉娜skin

冇咁多錢！

信用卡幫到你
拉娜唔係唔j抽呀

信用卡cut in

我長帶千騎架喎

我都係

咁平時打任,撞完第1下點撞第2隻

cd好長喎 我推圖會帶減防個招

有騎士精神好快loop完 再加上又唔係每回合都要撞人 同埋有buff普攻都會有傷害 我用佢通常打一波

唔g咩叫推圖 大把圖我覺得都需要千騎

我多數帶突擊猛撞，pvp或者要趕路先用騎精

突擊加60%唔係仲好咩？

A+5 光輝up fat fat
雖然我唔係用光輝打手

之後有得隨便換技我或許會換 但好多情況都需要利昂一波秒左隻boss

有隻水兵

佢都係光輝架

呢隻都有練

時空MVP黎

有冇帝國r兵時空mvp

帝國摺埋啦 我眼中得光輝

最憎主角王道派

摩兒叔敢打53護衛協未?

佢敢自己打~唔敢同人打

你出雷丁ok？

收聲啦

j就有 丁就冇啦

之前啲人又話水兵廢，等閒升黎玩下先

自己收埋食 好彩比我發現

水兵係水入邊好勁 不過冇水就係白板

唔小心入左團左個場，慘了

升到12LV拉人夠喇 唔好咁癲

屌入左場 果兩條友得高lv d英又係冇練度

下面3隻魔物
急需雷丁！

我場入面隻雷丁比騎打死左
其實下面果3隻駛撚雷丁咩 我都打得死啦

咁巴打用乜飾？

啱啱升到55，有冇人帶爬58協力

用緊索爾 但加既%數唔夠其他頂尖SSR飾品高

而家係1255攻囉

打完兩場了

嘩好高攻

追唔到前列人士

養生算，又抽唔倒好野，57rank雪莉仲差少少先破千攻

可能係唔算低 但成日痴住大佬打野
硬係覺得自己果隻好渣GA

大佬果隻雪莉破1300攻 唔知佢係唔係六星

世界頻道講緊高雄選舉

協力53係咪會出ssr？

同3條白痴打53極速ko

我32體
點解3個...因為有條陷家彈出彈入

帝國冇人權

27開白毛

打龍又冇ssr 又被拋離了

無錢，又有skin，唔知點算好！

我日日被拋離

wow

對不起

【新英雄幻影活動】

新英雄幻影即將限時開放，完成挑戰便可獲得英雄羈絆材料，首次完成挑戰還可以獲得大量[莉法妮記憶碎片]，達成成就還有額外[莉法妮記憶碎片]獎勵哦~

活動期間，累計儲值達到指定額度，即可獲得對應獎勵。包括“魔劍精靈”—澤瑞達、“月下紅櫻”—拉娜在內的4選2限定外觀包絕美釋出！

又成2千蚊應該

想棄坑 有冇人收?

dllm出光頭啦

月下紅櫻個SKIN唔多靚.. 應該唔會課

58先會

會抽白毛
但兩個skin應該同孖妹儲值個價一樣
所以
繼續$8

我就係等呢個活動先課 入定左mycard但未轉點

D首儲用哂咁濟 都唔知課唔課好

咁樣都幾忍得
祝你一抽入魂，如果你抽既話

用愛去課金

拉娜有buff係身都比冰龍aoe一野秒左
3星平民冇人權

辛辛苦苦儲左800石
出個特等俾我做乜撚
我都無露娜屌你老母

企位岩正路應該淨係aoe波波

你打幾lv冰龍？

打50龍啲街佬無撚腦
帶25文雪莉都算，當前期幫清怪
仆街隻奶專揀aoe果下走入黎食
連續3場都係咁
心諗我打2萬幾都無撚用啦

越多人share個aoe扣得越少

都未打過55 鳩知一野死咩

45 lv冰龍開左ssr裝

岩呀
每次都死剩我隻拉娜
未夠700智真係打太慢

等左成個月 因為會抽佢 之前先會抽埋公主池隻細妹
睇下之後有冇機會組個流星玩下

冇魔防咪比人秒 拉娜係痛又唔一定高魔防

有無人要打冰龍 我應該curry到55

我都準備抽 女女就要抽

推多2張超時空圖 到我卡A+4

唔係掛
其實難打應該都係第5關 點解反而會卡D 1-4關既

係太低hp

帶光頭啦，我4星有buff都比人秒
光頭皇帝女王波波拉娜，輕鬆55冰龍

唔駛都輕鬆啦 只係估唔到會秒 女王冇buff都冇秒到啦

我得1222
飾品未上六星

又死ser?

屌,今日嗰個最易嘅夏日未刷夠啊

岩岩睇發現未打絆碎片...一想掃就死SER
頂冇左一日

>入得返了 59分趕得切掃

如果女王拎神官騎
行樹個d會唔會慢左的

好問題

我唔知

會

45級都係打三隻垃圾，好抵刷

真心問 5星SR係咪比3星SSR裝好?

你直接將2件擺埋一齊對比咪知囉

係
40LVSR > 20SSR
30SSR大約同40SR差唔多

btw 我會睇埋特效同位置 攻人/補師既頭衫位可能會用有特效既20LV SSR 反正唔係秒人就係俾人秒 多個特效

五星元帥op
55輕取60雷龍
之前用利昂成日要悔棋，重要未必過到
元帥神跡進擊奔雷打龍，淨係比人扣幾十
雷龍追住佢黎打，愈打愈硬，配合再生奶騎天賦，企左邊石壁硬屌13回合ko
皇帝光頭清buff減攻防

我隻元帥得3000血連雷爪都頂唔到

我都係3700血，一開波搵光頭護衛，同放跡，等元帥疊被動減傷，同埋企係最左有10%加成，之後唔洗走，清左雷龍攻buff同減攻，食aoe都冇事

S5要打元帥

仲未過到a呀

痴線 S5超容易打
A5難過A+5 A+5難過S5

想搏露娜，60抽歪出左雪露

都係露

我又係想要露娜 抽極都冇
必new池剩拉娜露娜佢最後都係出拉娜

Good，sr差佢抽唔到

拉娜必new果下中左，都好既提早5星雪露

打劍50兄貴光線打完唔死
50槍一野利哂

我差騎同弓未打過65 騎同弓係得12LV 冇主練上去
冇需要打咁高

不過講真覺得最難打係弓騎飛
僧同槍好易 其他一般

槍元帥?

而家50LV 塞左一堆3星SSR俾雷丁
我覺得D特效幾好 但係數值上對比SR5星真係唔得

飛元帥，帶吸血鬼，冇升過槍

僧50諗緊點打
用海恩傳送雪莉秒左2隻法師先？

2次45每日都出唔係彩書既彩野

飛個55明顯玩鳩用飛兵人士
打返50算

升緊利昂啦
但無升過騎點算好，就算用吸血蝙蝠都好似有d關帶番騎好d

雷丁呢D英要面板 用SR好過啦
一身特效冇攻冇防有撚用

光輝?有冇雷丁啊
有雷丁好易打喎

有雷丁，但佢唔行過黎，反佢唔到wo

被拋離了

龍又冇ssr 300榮譽點又冇ssr

決定棄game一日以示不滿

一係你咁樣企引左一邊打先囉
我光輝打僧兵從來冇卡過 50太耐之前唔記得係唔係咁樣引

光輝雪莉一野就秒啦

飛兵45都過唔到

取易不取難，從不令自己難為

45好易炸wo
雪莉隻揪隻王

屌奶星原來45雷龍有疾風

你比佢殺左就一路行動…睇技能…

65掉寶率真係好高 兩場都有出SSR

睇下打雷龍啲25都成800幾攻咁高，睇黎都環升下佢先得

我隻露娜轉職左弓騎，好很廢....
想問我係咪轉錯左職....

申利：lv30

琴晚兩場60出咗兩件攝魂

本身贏到
唔知佢有疾風搞到收左皮

想賣一隻呢~~

最多打到55龍

冇練雪莉呢d op角

我隻25無飽飯食，都係緊緊過倒

養路因上去是否可行？

我覺得可行

升下先，有扶雷雅幫佢叫超絕

in 6星路恩 we trust
求其升到45 帶住佢就可以幫公主隊穩打50雷龍

勁，琴日的起心肝去打55發現ok，決定再練練佢
之後再練海因同女神

公主打雷龍mvp絕對係路恩同大公主
我未搞好一套6星裝俾路恩所以唔夠輸出打55

有冇繼續打超時空

卡緊A+4 等埋聽日升埋套裝再試下

過左分享下

我都係只敢打55 所以被拋離了
最大問題係清卒仔好慢

唔知夠唔夠時間打完SS5

不滅的輝光

你出咩陣，同一開波點引

岩岩終於過左 左邊用弓露+雪莉遊花園 右邊用拉娜+大公主+莉亞娜 AOE拉打

拉娜用範圍冰+黑洞 大公主用破邪(呢個其實無咩所謂)+天罰
慢慢拉住黎打 打完呢個好攰 拖左12回合

ging me仲打緊個A+ 2
好多狗

事件吸血鬼面
利昂有裝用了

點解吸血鬼面唔吸血

吉吉兵一吉就死

打事件打龍都未出過SSR

過左SS5了 以後掃可以直接過A+5

易打？

成個時空最難打係A5

雷丁推圖帶奉獻定明鏡好D
打緊精6-1

明鏡綁定架喎 點解你會考慮拎走佢

見補血好好用
又未有怪可以秒佢 所以用住先
試下轉先

打得咁快

屌~好想要

又被前列人士拋離了

想左好耐 但拎左又冇料升

屌佢老母pk場 對面光輝隊 我debuff佢 佢克麗屍竟然帶驅散 再debuff 莉亞娜又解到
下一rd 冰佢雷丁 又咁岩解左個破護衛 煩過蟹

拖到全部都係火先贏到 好彩佢克麗絲同25比我係咁aoe打殘哂 佢掛住補雷丁 打我光頭利昂唔痛 要靠系統buff拉娜魔攻一野秒左雷丁 佢就退出左

btw有冇帝國隊用純帝國打贏60雷龍 諗緊try唔try去打

係劍聖 25文皇帝冇份 只知有隻起源既sr可以轉劍聖

外掛一隻奶騎先過到

你元帥係飛定槍
淨係用一隻奶?

我最想要拉娜
俾咁多露娜我做乜

正啊~~~

打世界撞到D人見到我就走場
有條友撞左我7次 好慘
不過今日輸左一場比個55LV既 點知原來同旅團
佢仲要係團頻串77話多謝老大 仲整左個笑哈哈
但佢又唔敢繼續排多場

元帥飛兵，奔雷防禦指揮增援
皇帝超絕陽影霸氣十，著sr鞋
光頭鐵衛攻擊威嚇戰吼，著sr鞋
女王再生愈合群療
奶騎進擊神跡治療

呢d仆街仔黎

電腦大法最好

毒巴輸比55lv

點輸呀

新手想問下應該揀咩server最好

咩係電腦大法O_O教下好喎

揀最新，啲人無咁高lv

下星期再打紅瓜，今個星期gay胖有著落了

簡d冇活人時段
佢有時會比電腦你or話你知冇人配

固定7-9喎?

咁裡面都實有冇活人既

你配太耐佢係會比電腦你。

chris招技剩打人既頂你

a5點打話? 打得最好果次 打剩3隻半血 但元帥一龍息就收皮

我有拉娜波波光頭皇帝利昂元帥奶騎女王小紅帽 點出點打好

元帥走下，上下移動玩臭智障同小紅
or
用傳送引三個，你係下面打2個
利申，唔是帝國。but有人咁過到

60雷龍d水怪咁高防 打碌jer咩

我鎖雪莉果陣手快鎖左雷丁 比佢拆左隻雪莉
之後佢出兩隻坦護住堆法師
拉娜波波黎放AOE debuff同封技
莉亞娜冇特登換返防封技既飾品打PVP 著緊鞋
之後仲要唔知佢補師有女神左手 比佢破埋護衛死埋隻艾爾文

用碌jer打到佢出哂水 水兵冇水就係廢物

唔想手動刷兄貴 又唔捨得打低Lv 唔知d體消去邊好

浮空幾點都排到個滿lv比你打

老屎忽ser係咁

迴旋

龍又冇ssr 又被拋離了

個個都有靚ssr 我又被拋離了

我都被拋離了

佢識馭水 點同佢搶到水用呀 我又被拋離了

a5 打剩小紅帽同智障 比小紅帽一野秒左2隻..............

碌佢d衫同buff

事件不嬲都冇打鎚
後期多到爆
但我而家中期好缺

果兩條on9一出疾風係咪即刻re得

係，認真的
女神改下先後行動
再唔得re
我打左都頗久，坦度不足夠

我覺得自己是零 有冇人幫拖

戰吼霸氣清完好打啲，水怪唔洗急住殺，打龍有回合淨

缺就要打架啦 你下下未到將來就諗定幾步後既事？

有冇a5攻略

打左50次 最佳成績係打剩小紅帽同智障
之後引極都引唔番同樣既情況

佢曲線話自己on9 我而家後期就真係冇打鎚啦

好耐冇試過玩到電話冇電要開電腦版

終於將兩個ac既第7章精英都推曬
攰撚到

打雷龍利昂彈出彈入死左
皇帝隻抽仲快打完
不過要好彩係咁陽影

佛系

我係傳送引走3隻咁打

我剩係識行唔識教 我既打法會引哂兩隻水兵上水 之後艾爾文可以去消buff

我隻傳送海恩好低lv 怕我剩低4隻唔夠打

呢條友個黃毛做乜春咁高防

你見我隻傳送海恩有打過傷 ?用黎引怪拖時間咋嘛
拖完可以去死

你其他4隻實勁過我其他4隻啦

都是種打法姐 無練開法師真係好麻煩
隻波波都係我前幾日谷出黎

女王個被動最後先扣血真麻煩

呢隻驚係睇人打法之後諗自己個陣可以點樣轉黎過關多
百份百C&P 除非你有同人完全一樣既陣

組隊人地同LV同星黎明高我60攻

你隻波波幾智 我岩岩隻波波打一野 然後元帥試下留技 竟然一RD打唔死智障 之後就GAMEOVER

我智障用雷丁打死 波波剩係用黎暈 好似係

有無人一齊打50暗龍

屌我隻光頭完全打唔郁人

頂60暗龍狂暴好高攻，差萬幾血打死佢

所有暗龍狂暴都好高攻 所以盡量10回合內打死

就成功果陣比人疾風KO 蝦蝦蝦

重打11回合ko，元帥臨尾爆擊 自爆殺

搵到個穩定過法
11回合狂暴之後，利昂退出四格等奶騎放進擊神跡一下沖佢2萬up ko
打兩場60乜柒都冇跌，得啲彩卷

日日都係咁架啦 邊似你一日唔趺就唔習慣

65暗龍好難打

公主pool all in哂
抽左5隻 2露娜 2拉娜 1波贊魯...
奶騎都係同我無緣

無奶騎打乜都麻煩好多...
應該話2隻SSR奶 無其中一隻都係hard mode
2隻都無就hell mode
有就easy mode

叫我呢啲長期用女王既人情何以堪
Extreme Hell Mode

法唔法國呢兩日少左人留言
我懷疑有某D留言活躍分子棄左驚

每日無咩特別野打
又無出ssr裝
玩都少玩左，做哂任農下兵就算
啲紅瓜子十世先儲到
好彩就快又1000石抽埋隻ssr飾佢順番條氣

海蘭有冇旅團收人， 19000 戰力

60龍都唔出SSR 又被拋離了

又出垃圾唔方谷住條氣

連打60龍都冇SSR 都唔知點玩好

黑撚到仆街 A5 場場都2RD內有人疾風

終於過到A5啦陷家剷

過唔到

星期六日要出街好正常姐

仲唔到我歐番次 20抽 中哂拉娜 奶騎 露娜

走開啦

上次百幾抽都冇SSR

同求入團

通常呢D單機驚去到咁上下進度都係咁
呢隻每個星期超時空都起碼有D穩定既話題

想組隊打65暗龍 單刷好哂體
有冇差唔多LV既巴打carry我

放棄左

毒巴SS2點過啊你 沙漠飛兵痛到痴線

係唔係右下3隻 左右2隻果一關

我唔記得我係打左面 定係打右面先 之後下面果幾隻等佢自己飛黎
再慢慢同佢兜圈風爭
我好似係用 娜姆 雷丁 奶騎 莉亞娜 雪莉

唉我冇練過弓兵都知奶野

冇加護既情況下貼身打通常會自爆 同埋都未必秒到
一係就用法師 唔洗硬食傷

唔得, 我法師都係得一隻波波, 清唔哂:/ gg

auto45龍刷到惡魔之吻

想好似大陸仔咁auto 65龍

玩左就快2個月 身邊冇朋友玩但我仍然好有熱誠好有心機咁玩 因為覺得好難得終於有隻好玩既手機驚玩 呢隻真心唔錯

抽左80抽終於抽到拉娜

頑石打咩出

50lv暗龍都無ssr

用銀瓜子換啦

係 前期比較肝 後期比較農 但都係咁好玩

刷左成朝60都冇

佢D關唔係一成不變 唔會好似其他驚咁你辛苦過完之後後面永遠做同樣既野 而係每個禮拜要諗計過超時空 仲有出新關又要慢慢推 要諗點過 真係好少見到咁高質既手機驚 仲要個營運暫時睇完全無港台代理果D 19特別賺錢方法

正常主力打手50lv要咩數值
我50雪莉800攻成日秒唔郁人 天使5lv
拉娜750智 6lv魔女就好大力

最坑都係羈絆要特定角色
同埋陣容唔齊好難打
但其實你小課金 都可以湊齊合格陣容
後面仲有精選池輪住黎 只要唔好太快強度膨脹 大部分玩家都齊team開心玩
暫時睇落啲新英無隻掂（蘭芳特 狗 etc) 證明佢地都膨脹都好小心

我A1都未過

快打

今朝再120抽都追唔到露娜，得拉娜同利昂，棄驚了

我反而覺得製作組好慘 每星期都要諗超時空咁多關

難到嘔

過左SS5唔洗煩 又可以hea一星期
每星期保證瓜子入袋

食shi狗

屌條兄貴底褲55唔出，唔通要打60

呢個禮拜升隻弓兵旁身

刷咗半暗龍乜都無

刷45龍係咪好傻豬

中左把封印守護者,比邊個用好

發現ai好撚憎露娜
一撚定要追佢
風纏，疾風遊花園

利昂/25

又中碎星

岩利昂用咁好

係用得但我覺得唔係最好
近戰都岩用 加攻加防
利昂感覺藍色好D

之前都係睇大陸網講藍色行盡先高攻過封印少少，因為把野低攻

過唔切了
無練殞石

見到巴哈d人過ss5
個飾品 獎勵令人引起舒適

咁我用住先啦,反正利昂套裝仲砌緊

唔早D準備 下星期啦

有冇巴打同我刷65暗龍 可以長刷 最多1500體

刷左大約1X場出左兩件裝了
仲唔快D加入

不了
未過60

長刷單刷好心痛 組隊買5送1

你地個SER有無D問題日日都有人問
我果邊日日都有人問黎明點先有蝙蝠

問點解撞怪會自爆

冇留意世界頻...最近D人都係講台灣選舉
世界競技開果陣一堆人話撞到高LV
平時都係吹廢水多

今朝第一場50lv已出

瓜子唔嫌多

啱啱過到60咋 求carry

組隊我都唔係好識點刷 巴打有D咩英先 我地睇下夾唔夾到

比雷丁用
不過冇瓜子突破

雷丁畢業武黎

雷丁有一把滿左LV 用武具之魂突破 之後先出多兩把
心痛死

仲用緊sr 咋

我齊帝國，有奶騎，不過得55lv

岩岩搵左隻腳了
如果你利昂夠力既話可以出利昂同奶騎試下
不過有莉亞娜更好

打左1x場50
ssr鎚都冇乜

應該唔夠力

附魔係滿月定怒濤 入到去開騎精幾攻

棄坑 隱秘小屋ser
仲有30日月卡 萬四石, 30抽同埋200萬

tg:

輕風呀，拎藍色，騎精行三格900尾
自己打60，用埋元帥先啱啱好狂暴完殺

同我刷緊果隻1095攻但唔知佢附咩
好少見人輕風

55lv可能真什有啲勉強
我升下lv先

元帥疊滿三層就1070攻，滿月
不過唔知夠唔夠硬同，打完有蝙蝠吸得滿，被打狂龍完唔滿

???
???
???

乜咁好送把死柒頭垃圾武黎賀我封頂呀

唔明

擊退人計唔計？

我差刷60乜都無，有冇差咁遠呀

今日刷左半日 仲有30個漢堡剩

今日星期日好少人

打死人地兩隻就得

我差左成日，得返兩個 買到100石，可能再買

但佢係寫掉轉

3分係最高戰個個
打左5場2分
3分都係個條友冇變過

事件出鏡面甲
好似幾好咁...
但我等緊風血紋

35-50lv 需時要幾多日左右?
利申:每日買3行體

風王有兩件 覺得冇咩用 想要血紋多D

光輝點過A+4
冇練黃毛

屌a5露娜係咁疾風
打條毛

待會就要開始了喔，19:30生放送～～

特別加碼：
觀看在線人數超過1000人，全服獎勵聖魔券1張。
觀看在線人數超過2000人，全服獎勵金幣30萬。
觀看在線人數超過3000人，全服獎勵聖魔券1張。

我利昂著左件5星風王幾日 發動次數 一隻手數得哂

廢的 因為防唔似攻咁易升高

1千都冇 其實情報一早有哂 仲點會睇

終於第一次過到同LV龍
毛都無條

打45暗龍 條友52lv leon撞蝙蝠一下就死撚左
佢隻奶騎52lv得192智

係唔係冇著裝呀

個生放送有冇靚女

咁多現充架咩

又被人拋離了

SS級高手

15% 點同你玩

你隻利昂用邊個職業 中路果個低攻D

中左精通 用左邊
緊係堆攻啦 同埋之前課NT8500個skin左線先用到

利昂用緊50LV SR武器咋

有人之年終於等到團戰 ~
有冇海德SERVER既人要入返團
LIHKG

有生之年 ~

召集連登巴絲睇直播

待會就要開始了喔，19:30生放送～～

特別加碼：
觀看在線人數超過1000人，全服獎勵聖魔券1張。
觀看在線人數超過2000人，全服獎勵金幣30萬。
觀看在線人數超過3000人，全服獎勵聖魔券1張。
#獎勵將會在星期二發送
#而且是累加上去的啦

另外，不想看到以後都是我直播的話，記得七點半趕快進來看！

都唔錯喎

你唔係棄左坑咩
前排你d團友狂插你

之前冇團戰日日刷都唔知為咩 ~
個團係少佐一半人

用SR都1200攻?

利昂邊有1200 開埋騎精得1100左右好似
不過飾品用緊40LV 孤星

咪刷裝農裝 旅團合戰都係打副本咋喎

係呀，起碼有一樣野可以一班人一齊做先啦

開到咩咩魔眼
但未升得1.5%智
都係用住5星真理吊墜算

協力成日要幫人執屎 好彩我利昂係用輕風 來去如風

減8成回打唔贏又

栛力戰50打43都要打四次先過到兩場,D人伏到呢

lm

迪哈爾特大人，你的指揮很恰當

食屎啦你 唔係我保護你 你撞槍兵自殺死左啦

暗黑帝國戰略隊想練隻弓
露娜定法娜優先好 露娜魔防好難推

露娜魔防先無腦推wo
橡樹套2件+ 對腳 用埋送既夜鷹 稍為練下兵同基絆55精通要過千攻應該唔難 仲要全套都SR (除左武器)

夜鷹50憐前就拆左

想問下ios同an係唔係共通 想轉機

競技場收皮果陣就係將d裝拆晒比其他角試陣既時候

夜鷹好易出

應該得，帳號係綁定email

帳號上網申請 共通既

第三場出今日第二把ssr武

又被拋離了

今晚卡龍先
集氣出SSR

刷左成日龍都無ssr，卡龍出返件岩心好喎

死咗ser？

個server係咪有問題

佢幾耐會出一次新ser

卡龍死server

有死SER?我冇事喎 係唔係你自己網路唔好

係喎屌

卡龍失敗喎，點賠呀

好多人喎

我冇ON唔知

卡龍先有事?

好彩我暗龍火龍都係打60

fat fat了

我都有卡 出左夜鷹 所以咪話我冇事

我無事喎
但係無SSR

我都係，但想刷武

剩係浮空城死手？

卡龍死SER 3個人一齊冇哂我屌

...............講到實出咁 讓我情何以堪

單刷冇事...協力先出事

我ss3含淚收皮

似係得浮空城有事

我無死ser wo
不過乜都無出
得ssr附魔

入返出左ssr, 但係垃圾冰箱囉，第三把喇

哇on9 當打左一次仲要冇獎勵

屌你老味競技場對面時鐘30%變100%
ROUND ROUND都AOE打埋黎 打閪咩

我A+1都輸左幾次 之後見應該冇時間就唔打了

今個星期一齊沖呀！

練埋女神上去攞殞石先

我邊有咁勁呀

乜水係女神

git西卡

我要練坦，無坦卡左

打爆世界 剩返一條線未精通

勁

打成4 5次終於打贏20晶事件

最憎打步兵兄貴，勁多戇鳩

卡龍冇事但冇ssr
活動仲鳩 出聖骨

唔想望到6星既英

電撚死人

屌你送3個鎚仔當無數

又養生
打超時空

惡魔之吻係咪分解貨

55得佢打得贏

講少左，我都係果d戇鳩仔
比弓兵屠殺

仲唔到我歐

屌1%非洲人終於中到露娜叫做無哂左800石個撚屌skin
但公主隊得隻拉娜雪莉玩唔到
拉娜把紅月辛辛苦苦終於5星有啲睇頭了
配埋個減魔防頭同魔眼都叫打得下

又被拋離了又被拋離了又被拋離了又被拋離了又被拋離了又被拋離了又被拋離了又被拋離了又被拋離了又被拋離了又被拋離了又被拋離了又被拋離了又被拋離了又被拋離了又被拋離了又被拋離了又被拋離了又被拋離了又被拋離了又被拋離了又被拋離了又被拋離了又被拋離了又被拋離了又被拋離了又被拋離了又被拋離了又被拋離了

有拉格就唔好練佢了

附魔成日出垃圾 啲錢倒水咁

一把斧都冇
又被拋離了

屌我都係得把4星惡魔
俾住露娜用咋

裝備追唔上等級

點解好似連續幾個post個標題都一樣

我屌
比光頭既附魔出暴擊10%

因為d人真係唔開post

西卡有用?

總會有用，有殞石

海恩都有WO

兩個都練好有技

矛光輝技唔想練西卡

我都係第一把斧，但睇評價都係好壞差半

我劍又冇槍又冇 慘慘豬

50級龍終於出SSR裝，但係垃圾領袖之盔

想問帝國陣用女王好唔好用？夠唔夠補血？洗唔洗搭多個補師？thanks

轉職料好辛苦

精通左十條線了 開始練埋海恩露娜25文

我覺得唔好用 但D人吹捧到好勁
我唔覺勁果方面啦因為我覺得佢係垃圾
首先佢補血群補要CD 同埋群補補唔多 可以應急
但救唔到命 拉唔返坦既血線補唔滿
二來要用轉職石拎埋被動 但遲早踢佢出隊 好浪費
加上被動成日害隊友損血 限制左走位

唯一諗到既好處係佢可以兼職半個打手

但我覺得用女王做補係垃圾英

弓兵真係煩系~岩岩打45弓兵都俾街人雷輸左~

用一粒轉職石可以令玩家輕鬆渡過前中期
純帝國點都要練佢 小紅帽唔適合出黎PVE 第2隻法師就係女王 我隻女王群補可以好補2千 奶騎單補都係2千幾..有buff同冇buff既智力差太遠 被動加主動可以回好多 最岩用黎打龍補返被aoe打既傷害

diu sleep

奶得光輝個d好用
奶騎冇公主超絕其實都補唔切多人
感覺上

Thanks 想問應該轉咩職先？主教先？

奶騎不嬲都覺得唔夠奶 除非唔用神跡 仲要冇得全體驅散 唔似莉亞娜個被動咁屈
除非奶騎個被動可以野野中啦

6星咪野野中

啱啊

當佢buff機用

夠唔夠奶一睇就知啦

驅散寫就寫驅左3個debuff先加血
但中左酸蝕個d都係加唔到

呢個禮拜神抽 3次武器SSR 1把藍月 1把奇跡 1把封印守護者 藍月同封印2把都岩岩5星可以上埋6星

240抽終於有光頭

垃圾驚
3ssr/213抽

血色弓 冰劍 風斬
全部分解貨

屌a2 要固定傷先過到 冇練過

岩岩紅瓜子抽中拉格納羅克，雪利係未唔洗再用最後騎士？

btw 浮空有無旅團可以入

最後騎士係好野黎

過俾利昂用，好撚慘全隻最勁既騎士都要食二手飯

你升到上去咪換

屌你 海恩 aoe扣2

319抽 5 ssr
佢營運得幾好就算啦照玩

攞左個被動回血先就okay
其實谷一谷啲智力都幾奶
又可以做槍+魔物殺手
可惜既係個鐵腕真係好撚煩
我元帥同拉娜都要滿血嫁嘛屌

我血琴藍月最後騎士

冇智慧

要開其他兵種

谷一谷智力 加個水晶附魔 最好加智力%
再帶埋神官騎士 下下群補都成千 被動補9百幾 一回合補到差唔多二千都唔夠奶？係招被動好鳩姐 但佢鳩還鳩 幫你增傷20%都唔係流 唔好下下只睇佢扣血%啦

陸服 d人玩到白毛秒千防元帥

有冇大神有練弓騎露娜分享下?

平平地 用橡木甲 橡木頭 鋼護膝
送果把+2%魔防既垃圾刀仔
都叫做推下推下 開齊技有850攻
打飛兵都幾有戰鬥力

開技夠850攻 有12LV以上練兵場打飛兵應該爆擊都可以秒到

850係55級升階滿+羈絆頭2格食哂?

打50lv劍兄貴，佢一炮秒左我隻粉毛同chris
應該要點過

其實我都唔係好明兄貴光線係點
100%無視防禦 即係推防冇用?

玩戰略：露娜，利昂，元帥，光頭，女王（女王好定奶騎好？）奶騎就食唔到超絕

未升55職, 差兩三日先齊料
弓兵用識射斷腳破防果隻 5LV
羈絆第2格好似差少少
一般打同LV 既飛兵/騎兵都可以秒
槍兵搏斷腳
步兵的話 就真係唔到佢理

我都係E隊, 本身玩女王, 之後改用奶騎
回血壓力, 什至會用SOFIA 取代埋露娜

thx 巴打, 咁都真係唔錯,
我都升緊, 你用咩附魔?
我揀左流星玩爆擊XD

奶騎食唔食到超絕分別只係個奶量多果少少 但佢主要功用係疊BUFF 進擊同神跡都可以疊係超絕效果上面 莉亞娜同樣 呢2隻奶外掛任何陣營都得 唔需要太理個超絕效果 後期多數無超絕都夠哂奶量 其次加攻加防% 去到後期D地圖你隻奶俾人掂親都秒架啦 無分別

我就係想換走皇帝落露娜, 皇帝腳短真係冇得救啊屌

玩得弓露一係大樹一係雙藍架啦..

冇話必然既, 因為我冇3格弓,
用SR+暴擊既裝, 我又成二百張流星, 洗到件件SR都十幾%魔防,
連飾品都爆左魔防%... 索性試下流星爆擊會唔會爆得死人之嘛

露娜女王唔好用咩？

想問下打龍冇左每日變勵仲會唔會有瓜子派？？

當然冇

用生命值硬接
好似係

咁又係，thanks，其實我都未抽到奶騎諗住今晚摶下

我都想玩弓露
但無咁多石開線

弓兵唔齊裝唔夠練兵場練度唔會勁得去邊

咁算了，專心開埋拉娜天罰谷爆佢算
衣家先得3800戰

海蘭ser求旅團
個lihkg冇人之餘個團長on返踢佢唔到

我都想升下主角做弓兵玩下，但諗起要練兵就可以收工

一早叫左要走好快D走 就開公會副 而家先走又要等24CD

弓露都唔駛石, 我唔學超絕啊, D精通加成後話啦已經

我之前弓兵助教個D淨做低level
冇乜打過低LV既弓兄貴已經開到12級

咁快 你有升過啲人？因為啲%好低

我次次有得揀都打步兵, 冇練過弓兵
就係因為我知弓兵遲早要開所以助教我淨做低lv拎銅書銀素材
琴日先開始15lv弓兄貴打上去55解鎖哂, 今日又打左2場弓兄貴既每日獎勵就已經夠料開到12級

我玩雙藍先推到咁既攻擊
不過附魔我好廢 未刷

元帥係超絕 唔會走
攻擊力利昂成個斷水流大師兄咁
坦又唔會走
咁一隻奶唔夠, 自然係走露娜

另外女王補唔切 天賦又令到自己做唔到滿血
利昂用飛兵的話唔滿血低20%攻防 差太遠
E兩個都係重點

我諗住光輝唔洗用弓兵，咁我都試下揀低lv先

我覺得起碼隻隻兵升到12LV 先再集中升一種
總係唔知幾時會用

我都去左台仔公會玩住先

知錯了
耐冇睇個旅團，自己變埋最高戰力先知出事

光輝點會唔使弓兵？淨係粉毛都要開天空射手啦

超時空有D關卡冇弓兵真係好難搞, 我先焗住練

想問超時空去到咩級會有機會跌SSR?

娜姆黑科技

推圖/pvp可以，超時空太難用，血少到aoe hi到都死，但超時空死2件已經gg

係唔會跌SSR, 只有SS最後一關送SSR飾品

拉娜如果無暗黑隊係唔係唔應該入隊，食唔到波波超絕

sr有個盔+10%防
ssr盔反而加5%防
不過冇血
少血光頭

咁d奶死q硬wo
點算好

想問個有關雪莉轉職問題,
我本身是行中間線,
值唔值得花2粒魔導石練右邊個條線?

唔會喎, 莉亞娜未死過係光線手上

如果你係由頭用到尾的話, 一定值
問題係你會唔會用其他角色取代佢又或者屎忽痕轉陣營

我SSR只有雷丁,25文,雪莉同波贊魯
應該短時間內都無乜辦法轉陣營

琴晚打55龍打唔贏
頭先抽到光頭打50拎左每日
跟住再打55過到

想問 皇帝用魔光劍係咪唔係幾夾
因為好想拆左把4星冰劍黎升其他野
同埋恐懼魔眼值唔值得升 ？

光頭

滿血冇點試過兄貴光線秒到，龍就會
睇人教脆皮角色都係血重要過防

52lv 粉毛同chris 比50劍兄一炮秒……
打毛咩

你D SR裝係咪冇乜點升啊

正啊我個隻都破千啦就

件件都30lv

lv50冇6星都5星啦

其實真係唔知邊件sr裝俾邊個英或者邊件好用

唔係無錢無鎚，係無果d 19石仔突破

你地咩裝同幾星啊 光頭正啊

ser壞? d人0秒都郁唔到

bug

咁其實唔夠能力打SS係咪唔洗挑戰超時空？
因為我見佢其他獎勵都好似麻麻
唔太吸引

屌 退出要8體力

咁都唔吸引

想問下通常第4碎係幾LV開始打到

升暗黑衛隊lv6果件野 打左兩禮拜都冇第2件

我呢啲廢j期望打到紅石就已經好安慰

光輝玩弓娜母定馬修勁啲？

求救

屌,7-5精到今日班人59lv都未過到

法娜有天空射手 好想練 露娜聽講要有加一弓用天琴親衛先好玩

仲未有更新公告?

明明驅散應該係驅完先加血
驅落無法治癒既人都都係廢既

55都3星啦。。。。

想問下海蘭仲有冇人開公會一齊打公會戰？

魔光劍皇帝好用，冰劍都可以留，劍係最高攻擊武器，呢把PVP有神效破防

唔係啊化

咁我strong hold

有啦 0100至早上0800
11點先開放池

等睇今晚又有人唔記得清體

斧先最高攻

之後屌9謍運商

講緊劍兵系

neta週刊係邊個既最愛

7個鐘咁耐

推

屌原來兩個月以黎課左成 3 4k
人生第一次課咁多

零晨維對你有影響?

睇得出練度不足

雷丁被魔/弓秒後其中一邊崩潰

手機驚既野 3 4k 收到手算係咁
不過呢隻驚你齊左陣營之後就唔駛點課 剩係俾月卡 原諒時鐘 之後同佢鬥長命就夠

頭先pvp死淨我隻25同人地隻利昂，都唔低攻大家都半血諗住死鳩緊，點知一齊死贏左

打事件出夜鷹
我屌你老母

有得出仲想點

出ssr都要屌

d人唔附魔

又冇ssr 又被拋離了...

協力戰戰人成日帶隻元帥+利昂都幾勁，搞到想升返隻元帥

元帥一野吉佢唔撚死望住佢疊BUFF越打越勁真係屌出黎

好彩你講一講
衝去打事件即刻多一百石
血琴

利昂救撚左我奶媽
千里走單騎入黎撞死對面，好感動

所以我用輕風

原來唔係夜鷹係風斬
不過都唔岩我用

其實真係有冇人同我一樣咁黑 一星期打龍得1,2件ssr?

我穩定一件
已經無心理壓力，認真

一星期一件？

平均一日一件

有人講到打55龍必出咁 我真係想死呀

真係無，賭2百瓜子都係出d垃圾/唔岩用

一星期一件 vs 一日一件
即係每星期最少比人拋離600紅石 2粒星

無心理壓力，唔出都無計

個副團長成身3*
岩岩一望已經4/5*ssr

真係太非洲了

但我絕大部份都唔岩用，拆完又拎去賭，賭完又拆

反複呢個動作，你就會成為我！

通常賭武定飾物？
我兩隻主力都5星武暫時夠屌
諗緊升飾物定拎去賭

飾品無得賭

我賭武因爲一把似樣都無

推圖夠打既可以賭下先我覺得

點解會有多餘瓜子拎去倒賭
雪莉5星最後騎士神翼護脛都覺得唔夠勁
醒起60lv會送多對鞋先冇突埋佢

證明其實呢度有好多歐洲人

頂你個肺
拎2百抽武器 拆左
再抽 抽返同一把 仆街

打龍好好用 除左冰龍，其他都會出
疊滿成千攻

今日出左2件

不過打左十幾場

唔出裝咪去賭...都升哂6*啦，送既ssr

keep住呢度火！
屌我都想出兩件

勁難綠字過300
得27x
好非洲！

頭先場協力就係見元帥開超絕比利昂彈出彈入好爽

有回血技d人打龍一下回到滿真係

穩定一個鐘刷3場60協力好過打N場48

60 抽3ssr
230抽 4ssr
咁非洲點玩呀

之前太歐要還架

已經忍唔住課左少少來博奶騎
但都係博唔到

lv53先齊隊here

玩唔玩得公主?
定都係光輝
25文 粉毛 金毛 雪莉 海恩

其實我都唔貪心
想要隻克莉絲
但係除左佢之外所有sr角 都抽到都仲未有佢

咁歐都唔玩

自己唔係幾鐘意做太routine嘢
隻驚算整得好好 已經玩咗就兩個月
嚟緊又開旅團戰 有啲攰

又齊又多ssr

咩server 幫你問下

米斯魯 唔該巴打
個ser冇咩人玩
平均打12-15場 勝率7成已經100名內

我屌 仲歐過我

u are not阿㝫

玩緊帝國

最黎一塊拼圖

300抽

岩岩主線比左第一粒彩波
用黎突 送果把最後騎士 會唔會後悔
lv34now

如果唔係有雷丁
我會玩帝國我諗

唔會後悔，最後騎士飛騎都用得，減攻打龍好用

第四件攝魂 要刷料升6星

55龍每日
ssr鎚都冇

貼個卡表出黎俾大家睇下

頂唔到50火龍招AOE

【調整】戰鬥調整：
1. 修正“死神的呼吸”裝備效果異常，原本增加生命效果只會在周圍2格有敵軍的情況下觸發，現修正為持續觸發。
2. 裝備“死神呼吸”的效果在周圍沒有敵人時，不再會被觸發，並播放表現。
3. 修正“風王戰甲”和“血紋魔鎧”的減傷效果對魔法無效的問題。
4. 修復部分技能無法被免疫的錯誤：
a) 火龍的debuff可以被“免疫攻擊降低”、“免疫防禦降低”效果所免疫。
b) 福音、騎士精神的免疫效果增加“免疫無法驅散”的效果。
5. 裝備“雷神之錘”在效果觸發時，增加相應的觸發表現。
6. 修正SR裝備“橡樹外衣”的裝備效果描述錯誤，將描述由“生命80%以上增加魔防（4%、8%、12%、16%、20%）”修改為“生命80%以上增加魔防（3%、6%、9%、12%、15%）”

7. “風之纏繞”技能cd由4回合調整為3回合。

露娜

55飛兵街場好似無咩人打既？

搞唔掂弩車
自己打ok

真係幾難打

卡左條龍又冇ssr 太憤怒忍唔住去賭裝 出垃圾碎星 即刻碎左佢呀碎星

帝國彈出彈入

未去到都比佢炸死左

利昂模擬戰，好爽

用開 雷丁 雪莉 騎馬修 利昂 奶騎
岩岩抽到25 克里斯
要點砌

準備刷35料 唔想太撞

有利昂可以換走緊修，升克麗絲同海恩同25

仆街的官方 快還我ssr裝備

唔派裝就算啦 聽日起碼比隻白毛我 唔係就以後唔課金g持

我把碎星5星

你知唔知碎星比劍既白字低幾多攻 除非你果隻叫雷丁

講錯左 雷丁都唔駛攻擊

因為大家都對高級街場失去信心

劍兵一定係用劍最好 又冇其他攻擊系性職者

屌 再賭多把 出法杖以為係好野 竟然係煉獄

開始見倒啲60lv都好低攻

兩場一件風王一件埃甲收工

有多我比隻水兵二公主用咋

抽幾把碎星都抽唔到斧頭

我得件大地都收工

衫好似易出過武器

話左真係會被拋離 唔是講笑
歐洲人日日出貨..........

睇下個大陸仔 2星期囤積既裝備
嘩屌你咩

我平均一日<1件

但都係未有斧頭

最怕係非洲人唔趺裝 比人話唔比飽飯隻英食呀 主人真係冇飯嘛

玩到而家都未見到有主力畢業裝,
拉格藍色惑星最後之服乜乜乜, 你在哪裡啊?

藍色惑星比好多大陸仔批評

首先要有先有資格去批評好定唔好

我得藍色惑星，正義誓言，最後之服，暈杖，紅月呢幾把見得下人

好想要拉格，射程/近戰弓，王座

Same 未有畢業裝其他唔係好想升

光輝
雷丁 奶騎 雪莉 克里絲 仲有隻落咩好? 用緊劍馬修
有海恩同娜母

【新增】戰鬥準備介面增加可以調整英雄技能的功能。
【新增】背包和煉金介面中增加裝備加/解鎖的功能。

final fuckingly

莉亞娜

你單刷龍得奶騎同克里絲有啲吃力

除非你克麗絲有減cd裝

有咁多件仲想點

勁多畢業裝 但問題想要拉格 弓 同杖都無

唔記得清體

開機！

咪話左可以應急救唔到命
補坦2000你覺得好多群補又要cd

佢話出旅團戰上黎玩返

有遠程弓冇露娜 抽極唔出

秘境個d鎖匙仔...

兄貴龍打得贏
個獎勵打得更穩

放工先有得玩 好想抽

鎚仔友點有得1次換10個
2000銀秘石換得個12萬

我就洗唔到咁多體

已經有人抽普池中左

想問有冇咩網可以睇到邊隻英ge畢業裝?

兄貴三次60，龍兩次60，羈絆20，訓練場20，都140體

160先啱

棄得一次仲信佢？

琴晚做哂日任

限時活動計唔計

屌個旅團戰無我岩既陣型

應該計掛，都係秘境入邊

弱智
流星，起源，暗黑

你地用開既兵種升到幾lv?

合戰開左未？
定我個團長未開？

open jor

秘境的祝福真係好撚癲

公會: 說好的百分之二
歡迎中港台活躍用戶加入 歡迎一齊打旅團副本 等級不限

請問有無翡翠之門團可入？

諾森盧瓦爾有無團

打低lv個d

btw壓制度有冇人知點計，40lv果個我同團長打完之後依家變左10%，即係一人貢獻5%?

旅團個個係咪好難打?

輕鬆55

露娜風纏改3RD CD之後好撚好用 雪莉再動+被動都補得切超絕
(雪莉未6星 )

伊利斯城
旅團-光輝帝國
有冇人join一齊打團？

克麗絲裝備附魔用魔術定係水晶好

掃完統帥證
6場得5個

有無人好似我咁bug???
我apple

正常！

重登埋

你咁勁點跟

盡量自己高級就打高級

屌 個祝福BUFF祝福埋我隻拉娜一下暗鐮打4萬

等打暗龍，fatfat

2場65冰龍 0SSR

唔知點解覺得神跡唔夠群補好用

巴哈有人講6s+有d問題

你分清楚個用途先 神跡係要佢既BUFF疊超絕 主要係進攻性 補血某程度上係搭單..

旅團戰有冇限打幾多次

我7plus

係咪KEEP住個日都有BUFF?

咁刷暗龍爽呀

頭先無留意d rules就咁碾壓左一場40lv，聽日打50lv先

送成7張卷咁豪

開隨機開到聖杯 碎唔碎好

DL更新檔好慢

佢依家新出果個單打buff
其實佢係咪想我地自己單打
唔好同人組隊？

你自己單打一場 再團隊打都有buff

其實組隊都會有返果個BUFF

想問海蘭個公會轉左會長未...

咁堅持同長情

話哂一玩就入呢個
係因為愈走愈多人加上會長無哂點玩先退
如果換左人咪返歸....

一早走鬼左啦
又要打表 又盛
個會長自己都唔柒玩
仲搞咁多麻煩野

係呀我而家都未入返新旅團..

其實係會長無玩棄坑都唔轉會長先越黎越多人走 佢早幾日上一上水話玩返 但你仲信唔信先 棄坑都唔轉會長俾人 局全團人齊齊中伏

我信但我唔會入返....

古巨基瘋狂洗版

個祕境祝福係要每日自己打一次先有? 打龍每日得一次獎勵....

係咪要連續唔在線n日先轉得，如果佢彈出彈入咪永遠轉唔到

20抽乜都唔中好野

40抽完成

我彈出彈入
彈出彈入
打我呀笨~

20抽中白毛就唔抽了

再推
隻game嘅優缺點都係可以玩好耐

兩隻角都唔多吸引

中左古巨基唔知點用

2個SKIN同2隻新英都唔多吸引 考慮下食幾餐麵包湊數到3500 拎SSR飾算

真亻係20抽中

一有新POOL就見到D撚屌歐洲人全面進場

玩緊光輝外掛黎明, 岩岩中左古巨拉
值唔值得升黎玩下?

係....個個平時係度扮非洲

屌20抽出虹光以為咁歐，點知出50碎片露娜。。。

same

點分隻英係攻擊定智力

block左d唔上水又要哂既人
利申中左

齊陣就唔好亂升其他陣營既英 只會打亂自己步伐 除非你本身有打算玩光之起源 唔轉陣既話當無見到個POOL算啦 又唔係必NEW

古巨的白毛

定

古巨機

古巨機不了

下次再抽，打副本先

50抽中新女

原來古巨基進化左幾型

仆你個街隻狗進化做巴哈姆特

巨股肌

抽未
btw 打超時空未

打到A+5 未打落去
唔抽啦 條女又唔係公主 抽到又唔會練 理智少少

雷神skin好撚型

西利

好多人世頻慘叫抽歪哂

已經好耐無打...

又乜9都無

齊人表示儲下卷同晶

個秘境獎
打50之後有
打55係咪就會冇

最慘副團都無個。。。
佢唔上，搵鬼開公會戰打

搵人開一個啦屌

咁自私

55好似要單人打過

係，要過一次個level先有

真，得狗

打紅瓜子

呢度人太少啦 海服數埋CD ROM可能連20個都無 開完又要專登去巴哈收人 不如入台仔公會算 無壓力

無副團D人要踢佢要28日 副團好似14日定7日就得 上次有巴打FB問左GM

最多搵埋幾個人去霸佔人地台仔個休閒團

140抽...古巨基，波波...仆你個街...

30抽中白毛的古巨機，第110抽都係冇
剩返5張金 last張單刷中撚左
個 skin好貴 唔7課

有冇浮完旅團呀

陳生你又岩呀

又曬！

我多數拎左第一個紅瓜子就無打
之後果D打唔到...

中左白毛，無理由唔儲埋skin

台仔公會仲食到台妹...

見佢四選2想要雪露
but me is poor guy

啱，skin power

海ser係唔係組個新團

今次光之回響咁少野送既屌

幾時先搶修好

DLLM

70抽都唔中..而家1.27%

我都搵緊團 有冇人開

50抽先中白毛

幾時有莉亞娜抽

你完美回避哂所有雄性生物

會有妹妹池
BTW已block

中多隻雪露

你個名好襯你
50抽中到仲俾粒膠出黎

好事黎 6星好撚勁

70抽先中

140抽唔中

我都咁話…
早知唔抽！ 白毛又唔係公主

抽白毛係因為佢好得意

中就得意，唔中就唔得意！

琴巴買撚左2000 MYCARD, 諗住光之回響有好野
依家見到唔吸引,唔撚想存

同之前有咩唔同?

唔係多D野?

不嬲都係咁...
係最後SKIN次次唔同咋WO

咁我記錯
我都係玩左冇耐

咁快啲抽啦

應該冇人開啦，入返台仔d團算

早就入左台仔團..
有條友60LV成日帶人打協力

送最多野果個唔係光之回響 係上星期個回贈 果個都係第一次搞

暗黑陣營白毛轉邊條路?

好似留返起好D, 魔導石又唔係好缺
12月28號前有效張卡

有無人維修完兄貴未開d字變左殘體

芙蕾雅個任之前寫28號完嫁喎 今日就冇左

l有魔導石都冇用
冇轉職料

旅團副本有

等多次活動

狗同白毛,點升好
狗最少都要用4粒石?

有無諾森盧瓦爾旅團??????

而家開都儲唔切人啦
有冇巴打個公會仲有位

同求,海蘭SER

白毛 流星陣 可以點玩

上大陸網睇啦,台灣岩岩先有得抽

又唔小心課左100抽

100抽

出左公告話會修復返D BUG 同閃退
呢間野做野真係好爽手好快

羈絆20咁少

其實都係但唔關我事 唔係同ser

超時空都計..

ser都唔比個？

無獎勵刷出好少喎

唔係可以set 3個

係咪打冰裝積分，協力戰等。秘境中限時活動都計？

打錯，泳裝，變左冰裝

唔知我條ser有光之回響未 有就轉點
冇就留住先
要白毛skin

我以為你刷碎片 原來你講羈絆之地
一場搞掂啦

勁，又中

唔係好明講緊乜

白毛升左邊定右邊條線

我想問係咪話多左一個新既每日任務...

1001記得開po啦

yes...

即刻冇人回

係邊，點解我唔見有既....
定係有等級限制...

秘境果個? 40lv已經做得

得隻狗

真…

屌原來係呢D任務
我以為有新野打....

仲係卡住戰鬥中

課左6舊水都冇白毛 以後唔會再用石抽人 再見

見到兵場後面幾十本金書同彩唔想升

隻驚就係慢慢玩 俾你農 成日都話玩一個陣營果6 7隻都已經唔夠資源搞 所以叫你地唔好成日一見到新POOL咁興奮